成班供供開始唱移民乞衣， 求下你地留係香港幫佢接貨供樓啦

移民都唔撚比， 屌人過去做乞衣， 要比証據點搵工點解好搵。 最好送到埋口教埋佢地過去搵食

你班廢淡咪撚走呀

理撚得你層樓第時升到上太空， 而家冇人想接囉，屌你老母

供供ff大灣區班腥港人排緊隊黎接貨

屈機男式排版.

Lm

麥太保安?

收租廢老 冇生活技能 今次典算

你愈開post愈升

你升到太空都唔關我事
剛需流去外國了

高質

冇錢嘅香港買唔起樓
有錢嘅寧去外國都唔願留港
得返越來越多同胞一齊住棟樓
都好嘅
擁抱大灣區

有錢都買英國樓啦平啲又大啲

無錢嘅，走唔走都唔關香港樓市事，佢地頂多係租下劏房。

但有啲錢嘅，例如6-7球可以full paid嘅幹父，或者少少地揸兩球首期畀個仔嘅慈母，大家覺得佢地會點揀

你睇路 負資產供供開你波

第個post 到追咬緊啦

已經成身都係狗口水

屈機男消失左
會唔會又係其中一個分身黎

係連登見好多AA狗即刻轉話唔好放低手足就知咩事

巴打高見
之前見都未見過屋台咁黃

啱啊，唔綁住班剛需
邊個入市